有冇打女籃既女仔可以入一入黎

我想問下 係唔係好多女仔會覺得自己打波會勁過啲男仔?

今日我同幾個fd落街場射波 對面場有幾個女仔 似係想練波但唔知有人甩底定點 總之唔夠人打 於是走過黎問我地鬥唔鬥波

我地:
班女:

我地: 唔啦 我地射下波就ok (其實係因為冇乜興趣同女仔打波)

班女: (西口西面細細聲咁話) 唔係驚唔夠我地打下話 (然後行番去對面場途中仲話) 最多讓下我地

我地: (聽到嬲 但都好禮貌咁講) 好囉 打啦打一場

然後就開波 一開始佢地已經好認真咁 嗌晒戰術 而我地就hea守放射避免身體接觸 咁佢地入左兩球之後 仲要寸寸貢咁做埋啲慶祝動作 咁我同班fd見到就火起 下一球即刻認真block shot左條女 然後不停剷籃 唔入既再屈板連拎21分完場

其實班女仔係女籃入面唔算廢 睇得出技術上都有精英賽or大專既level 但我地幾個高又高過佢地成10幾cm 重又起碼重幾十磅 就算射波唔夠佢地準 但齋防守同剷籃屈籃底都輕鬆贏 我到而家都仲係諗唔明點解班女籃咁有自信 成日覺得可以屌打街場既男人 其實有幾多個真係有同男人認真打過? 有冇高手分析下其實女籃既level去到男子既邊個級別?

push

未見過大波既女籃球手

人地想借個機會同你地一齊玩
捉到鹿都唔識脫角

其實人地都係想打下波
反而一開始係你地就睇唔起人咁佢地先用激將法姐
我都係絲打
有時想打下波 但d男仔成日睇唔起人咁既款

我都想同女打

咁最尾點先
有冇打友誼波？

唔係睇唔起你地
而係同普通女人打籃球係無咩意思
如果唔係為溝女，根本無聊到極

好多死tb

性暗示 一定係 叫你去馬

又嫌冇意思又嫌無聊 咪即係睇唔起

不過唔認同佢地咁囂屎
好憎寸寸貢既人
勁定唔勁都唔想同佢打

描述個事實姐，始終一般黎講實力差太遠
唔通我話同小學生打波無聊又係睇唔起佢地咩

唔知樓主講個班女人邊到黎嘅自信可以咁串

可能佢地打學界或姐大專賽贏慣

次次同佢哋鬥波都用呢粒閪波
又細又輕

佢地通常唔肯打7號波 不過依粒波夠細粒 好好控

女人波無手感
同埋認真 之前差d比班女射死
利申 hea守

女籃有一半都係死tb

但其餘個啲又高又有啲肉又有啲運動細胞

有咩用？

同過精神面容良好既翁金華帶住兩個hku女籃既人打街場，run戰術好順暢之餘速度都唔差
翁金華輸波勁撚矛開哂踭轉身上籃 ，班女就勁好禮貌又剷埋黎比波餅同籃波我扑

同女人玩咩運動都on9
係同自己條女玩先有mood